激嬲左同事

不嬲我對佢都有d野
所以毒jj性格嘅我成日都會激下佢博佢留意
之前已經激嬲過一次
係Snapchat story講話憎死我
今日我又笑佢肥
跟住喊埋添
點算好
點氹翻佢
其實佢咁易嬲係咪都對我有d感覺？
可以點做

你戇鳩?咁口賤

條女❤️你
如果唔在意你
點會你講兩句就喊

小學雞式溝女

其實詳細唔洗理
廢時講太真自爆
總之就講錯野激嬲佢
點算好

無撚聊

又多件智障發現

應該係

其實此人係我個fd
你地講嘅on9小學雞我都話過佢
但佢又唔改
但個女仔又真係睇落對佢有好感
可惜兩個都唔敢行前一步
有冇方法可以幫下佢地

同你同事關係你激9人地仲要笑人肥博人注意
你都真係好小學雞下
你估你地係情侶呀同人地好fd呀
人地都係俾面先同你講野咋

唔好咁啦樓主

幾歲呀

對你有感覺就唔會咁易嬲/喊啦
打情罵俏就話姐
但睇情況應該稱唔上打情罵俏

好似有d進展
個fd聽左我講送左包糖比佢
佢跟住個女仔係snapchat講d糖好味

咁大個人唔好咁多性幻想啦

我頂唔順啦